點解唔直接影仲食美心，吉野家同中資嘢嘅人

影幅相好簡單
啲人怕俾人影就唔會去食

推，對家咁鍾意影呀啦